（nba）最近啲猗迷去曬邊？?？

我記得前個排好多猗迷
做mud而家唔見曬人影？？？

變哂猢迷

有，打咗卡thank you lbj 跟住就失哂蹤

點會呀 之前又話人強姦又狗又盛

Hi

世界盃緊傾乜野玩具呀

hi

又想單單打打?

變哂猢狗

猗迷呢

咸緊啦，去到猢人乜都冇，又話有pg kawhi

我要既係猗迷唔係湖迷呀
班湖狗亂吠唔係呢一兩日既事

邊有猗迷
占迷就有

同吾皇一齊opt out 去左潮

12345678
我的猗迷你在那裡

嗚呀

咩事

換晒衫去佐西岸啦 仲等你咩

諗起個迪基亞台主

你而家係猗迷定塞迷？

平時笑鳩湖狗迷湧
殊不知自己轉得仲多

DeGea